有無巴絲做緊時裝sales?有關佣金問題想請教吓。

屋企人開時裝店，黎緊想請人幫手。
想問下你地跑緊公定私佣？
佣金點計？
同埋有無額外獎金？獎金又係點先會有呢？
同埋有無啲咩係請sales要注意

計糧個陣如果有比佣
就記得要計補水

唔係好識，可唔可以講詳細少少

輕輕一推

唔係做名店既話 出季度到數bonus算啦

係囉
賺到幾多
按佢底薪比咪得